大家啲利是上繳中央定自己袋？

定係留一半俾自己 宜家成疊利是係檯唔知點好 睇見老豆老母封利是俾人都好大負擔咁

自己袋

4000幾蚊利是自己袋

戇鳩問題

用本事逗返嚟 點解要上繳

屌你咩 嗰啲係你畀人問候得返嚟嘅補償嚟架 你仲問呢啲問題 你係咪男人嚟 你有冇尊嚴？

就係唔想俾人問呢樣個樣先無去拜年出席場合 啲利是老母幫我逗